一人一個你冇印象踢過英超的球員

daniel carrico

pablo barrera

walter lopez

無印像佢踢過波

pato

shakira老公

哥利斯馬

亨利
淨係見佢足總杯入過一球，就吹到咩大帝

個命題有問題
既然冇印象又點答到你

邏輯有問題，一人一個你唔知道既球員

阿方素艾維斯

仲有呢個

點會無，屠殺曼聯

克里斯蒂亞諾·羅納度·多斯桑托斯·阿維羅

Kalinic

阿仙奴總入球 : 226球

g rossi

中田英壽

MESSI

朴主永

morata

宮市亮
祖爾甘保
耶耶仙樂都

Dos santos

Eto'o
馬達拉斯

e巴